定死線 行動升級

無人記得？
其實國安法仲恐怖過送中條例
香港人無左反抗嘅意志 呢樣先最可怕
個人認為531 六四呢啲日子起碼要五區開花

仲有得升級？
雞蛋武力有限
等制裁攬炒好過

想升級就要向工賊會學習